行動post，所有手足入嚟傾

聽日一定要再遍地開多次花搞18區，但好多手足可能冇目標，而加就傾下大方向

首要目標，搞黨鐵，聽日搞黨鐵係十分重要，因為可以令到好多香港市民星期二被罷工！大家要諗定方法開閘入去搞，最好搞哂每一個站，盡搞啦

次要目標，搞親中議員辦事處，同埋幫美心，元氣，吉野家裝修。

最後就係幫哂所有中資鋪頭整裝飾！

大家要有個大方向一齊做，先可以團結！如果唔係個個話18區，但有冇人知18區出哂嚟要做啲咩？好多人都唔知㗎

聽日一撚定要夜晚18區開花

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推

幫手推，要全部人都知開花係點開花

推，要全部人都知開花係點開花

淨係講開花，冇人知係做咩

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

中資舖好多爭議
建議先停停
就算燒哂都動搖唔到佢地根基
但係國際線被打殘

7.21 8.31 10.1
我哋由始至終係要公道同真相
明天重陽，集中紀念義士
追究警暴

中資鋪只裝飾，暫不裝修